美商會：目前仍有不少投資者對香港市場有信心

香港美國商會新任主席Jessica Bartlett表示，未見港區國安法生效後，有大量美國資金撤離香港，企業會因應自身在中國、亞洲和香港的發展策略決定去留，但目前仍有不少投資者對香港市場有信心，希望繼續投資在具增長前景的區域，特別是亞洲。

她承認，目前香港面對極大挑戰，特別是過去2年的政治局勢，令本港開放營商的環境受到挑戰，有需要密切關注政治及法規環境的變化，強調私人企業最重視的是香港與全球及區域性的聯繫，自由貿易及資訊流通等亦是香港成功的要素。不過她指，對香港的前景仍然審慎樂觀，認為本港能彈性地應對挑戰。

拜登正式成為美國新任總統，市場關注中美關係會否緩和。Bartlett指出，前任總統特朗普針對中國涉軍企業實施的制裁，通常不會在短期內撤銷，但認為新政府應詳細考慮相關措施，能否達到政策的預期效果。她相信，拜登或會微調部分針對中國的措施實施細節，不過可能需時3-6個月，但不會全面取消出口管制及制裁。

1. 唔驚既不如直接入北京上海，點解要香港?
2. 驚既走去新加坡

邊有人會係香港食貴人工食貴租拎北上廣深一樣既野？

目前仍有不少支那及奶共投資者對香港市場有信心

喂
你哋國家嘅Vanguard Group先講咗好快拜拜你條尾咋喎
唔去箍煲？

驚既自然會走
唔驚既咪黎囉

她相信，拜登或會微調部分針對中國的措施實施細節，不過可能需時3-6個月，但不會全面取消出口管制及制裁。

LGBTQ 就咁快手
呢d 要半年

美國商家佬真係有錢賺都唔會覺得中共會滲透

滲咪滲
美國玩完咪去下個市場

其實中美合作攪生意先對蟻民有利wo
公司賺錢 股民得益
分分鍾傾成d 野升幾個點
即刻袋返十幾萬都唔出奇

班商家佬有錢賺情願成個美國送比支那都得
如果唔係點會課咁多比支那祖

唔放風叫你頂住個市佢點走佬 睇下美領啦